謝振中真係戇撚鳩 佢瞓撚醒未啊

示威者有無用暴力？有！但你老母閪你班死差佬有無用暴力啊？用撚埋私刑啦屌你老母！打到人骨折折，內傷，性侵乜撚都做齊啦！

點解啲示威者要用暴力啊？因為你老母閪個林鄭政府連獨立調查都唔撚搞啊！乜都做唔撚到先要用暴力㗎！

點解示威者獅鳥啊？721去撚咗邊呀，北角你係到做乜撚嘢呀，撞人個的士佬你告乜撚野啊？

話你知今時今日打撚柒你班黑警係天公地道！

謝振中點有可能唔on撚9
你瞓撚醒未
條柒頭仲行得走得個下奇蹟

示威者出現暴力係因為有狗出現，冇狗時係跟本冇暴力... 直至啲狗出現冇撚端端射TG... 咪開始有遠遠未及得上比例嘅反抗出現囉... 屌...

咁嬲做乜 又唔係第一日知佢ON9

咪係

死黑警死全家，血債血償。
香港人，不要放過一個黑警家人。
我堅信只要有規模向黑警家人報復，
完全可以重創死黑警，
要牠們知道向人民施暴是有代價的。

不要說推，試著說：「香港獨立」

#香港獨立
#HongKongIndependence